[h1]Камень, Ножницы, Бумага.[/h1]
Скрипт игра "Камень, Ножницы, Бумага" для зрителей.
[list]
    [*]Команды можно указывать на двух языках (русский и английский). Влияет на язык в сообщении ответа.
    [*]Возможность изменить в настройках минимальную стоимость участия и сумму награды.
    [*]В данной версии реализована возможность игрокам менять ставку. Влияет на дополнительное вознаграждение при победе. Дополнительное вознаграждение расчитывается так: Всё, что было поставлено сверх минимальной стоимость умножается на 2.
    [*]Данные каждого игрока по игре храняться пока не будет одного из победителей (игрок или компьютер).
    [*]Игнорирование сообщений от [i]Ботов[/i]. Список [i]Ботов[/i] можно отредактировать в настройках. Боты в игры не играют.
    [*]Игнорирование сообщений от [i]Админов[/i] (опционально). Список [i]Админов[/i] можно отредактировать в настройках.
    [*]Чёрный список ников. Если не хотите, чтобы какой нибудь зритель играл. Можно править в настройках.
    [*]Добавлена возмежность настроить количество побед для завершения игры.
    [*]Воспроизведение мелодии при победе и проигрыше.
[/list]

[h1]Доступные команды:[/h1]
[b]!камень[/b] ([i]rock[/i]) - Игрок делает свой выбор "Камень".
[b]!ножницы[/b] ([i]scissors[/i]) - Игрок делает свой выбор "Ножницы".
[b]!бумага[/b] ([i]papar[/i]) - Игрок делает свой выбор "Бумага".
Регистр команд роли не играет, можно писать как угодно, хоть: [b]!КаМеНь[/b], [b]!ножНИЦЫ[/b], [b]!БУмаГА[/b].

[h1]Минимальная ставка и вознаграждение:[/h1]
Минимальная ставка установлена в 50 кредитов. Это легко можно исправить в настройках. Вознаграждение за победу установлено в 1000 кредитов, так же можно изменить. Если включить возможность игрокам изменять стоимость ставки, то в случае победы они получат дополнительное вознаграждение.


[hr][/hr]
Если возникнут пожелания или вопросы, пишите тут в комментах или [url=https://bitbucket.org/lliammah/auto_rsp/issues]лучше тут[/url]. Посмотрим, возможно действительно будет что-то интересное.

09/03/2022
[b]Что нового:[/b]
[list]
    [*]Добавлена возмежность настроить множитель для персональной награды.
[/list]

08/03/2022
[b]Что нового:[/b]
[list]
    [*]Добавлена возмежность настроить количество побед для завершения игры.
    [*]Воспроизведение мелодии при победе и проигрыше.
[/list]


xx/xx/xxxx
[b]Что нового:[/b]
[list]
    [*]Исправлены найденные сиснаксические ошибки. Спасибо [url=https://steamcommunity.com/profiles/76561199188733495]DANK[/url].
[/list]